（無圖）點睇天氣熱少少已經周街啲女女著哂熱褲

天氣一熱返少少姐 啲女即刻著哂短裙熱褲 你叫我依啲純情小毒撚點忍到唔望

伯友條熱褲仔又幾好睇

10

一望出街大把女都係咁著啦

9

8

7

6

10
.
.
.
.
.
.
.
0
伯母打搞哂

各位等多陣 好努力搵緊圖

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

5